俾朋友仔周到連登ac

潛先

唔好喺我面前睇

睇左

你周番佢

周到你

點呀 是咪友善

邊忽？

睇唔出你成日開啲咁嘅post

係囉 死5p仔

周到啦 follow埋佢

瘋狂留言話好鍾意呢個朋友
想同佢瘋狂做愛

hi我是炒粉的契哥，請叫我leo gor

你都冇朋友

呢個ok 可參考

我屌 咁都俾你篤爆

炒粉bb 估下我係who

有新email？

係唔洗比人追擊了